* * # Manofatura aditiva
  
    * selective laser melting (SLM)
      * Técnica de Fusão com leito de pó
      * Polimeros (mais chatos) e metais (qualquer um quer possa ser feito pó). Cerâmicas podem ser adicionadas inteiras, mas não podem ser fundidas (alto ponto de fusão)
      * 
    * selective laser sintering
    * Fused deposition modelling (FDM)
      * Impressão 3D
      * Técnica de Extrusão de material
  
    #
